巴士下層係咪剩係得廢老坐？

是

短裙閪

啲靚女都係鍾意坐下層

好多女都坐下層喎

是，上層最後嗰排就係含撚專用座位

上面會頂腳
所以鍾意座下面
落車又方便D

坐下層既意外生還率高啲

高佬坐樓上慘過食屎
頂腳頂到人都癲
落樓下又要烏低身

點解個個都話d女鍾意下層？

係女女只坐下層

武肺之後唔想掂扶手所以少咗上上層

上層最多阿叔阿嬋

行廢老區果d 巴士線下層座位好撚污糟
上層叫做好少少 但都比其他區污糟